\abstract{РЕФЕРАТ}

Объем работы равен \formbytotal{lastpage}{страниц}{е}{ам}{ам}. Работа содержит \formbytotal{figurecnt}{иллюстраци}{ю}{и}{й}, 4 таблицы, \arabic{bibcount} библиографических источников. Количество приложений – 1. Фрагменты исходного кода представлены в приложении А.

Перечень ключевых слов: сайт, форум, БД, Python, Joomla, технологии, web, темы, сообщения, JavaScript, компонент, модуль, сущность, пользователь, web-сайт.

Объектом разработки является веб-сайт форум на Python.

Целью выпускной квалификационной работы является исследование и оптимизация алгоритмов обработки запросов для обеспечения высокой производительности веб-сайта без применения фреймворков.

В процессе создания сайта были выделены основные сущности путем создания информационных блоков, использованы классы и методы модулей, обеспечивающие работу с сущностями предметной области, а также корректную работу web-сайта, разработаны разделы, содержащие информацию о компании, ее деятельности, производимой продукции и услугах, разработан сервис по заказу 3D-деталей.


\selectlanguage{english}
\abstract{ABSTRACT}
  
The volume of work is \formbytotal{lastpage}{page}{}{s}{s}. The work contains \formbytotal{figurecnt}{illustration}{}{s}{s}, 4 tables, \arabic{bibcount} bibliographic sources. The number of applications is 1. The layout of the site, including the connection of components, is presented in annex A.

List of key words: website, forum, database (DB), Python, Joomla, technologies, web, themes, messages, JavaScript, component, module, entity, user, web-site.

The object of development is a web forum site using Python.

The goal of the final qualification work is to research and optimize algorithms for processing requests to ensure high performance of the website without the use of frameworks.

During the creation of the site, main entities were identified by forming information blocks, and classes and methods of modules were employed to handle entities in the domain, ensuring the proper functioning of the website. Sections were developed containing information about the company, its activities, products, and services. Additionally, a service for ordering 3D parts was created.
\selectlanguage{russian}
