\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\begin{thebibliography}{9}

    \bibitem{python} Логанов С.В. WEB на Python: учебное пособие для СПО / Логанов С.В., Моругин С.Л. — Саратов, Москва : Профобразование, Ай Пи Ар Медиа, 2022. — ISBN 978-5-4488-1355-9, 978-5-4497-1586-9. – Текст~: непосредственный.
    \bibitem{Python} Кариев Ч.А. Разработка WEB приложений на основе Python: учебное пособие / Ч.А. Кариев. — Электрон. текстовые данные. — Москва, Саратов: Интернет-Университет Информационных Технологий (ИНТУИТ), Вузовское образование, 2017. – Текст~: непосредственный.
    \bibitem{css} Веру, Л. Секреты CSS. Идеальные решения ежедневных задач / Л. Веру. – Санкт-Петербург : Питер, 2016. – 336 с. – ISBN 978-5-496-02082-4. – Текст~: непосредственный.
    \bibitem{Python} Бретт, М. Python и MySQL. Исчерпывающее руководство / М. Бретт. – Санкт-Петербург : Питер, 2016. – 544 с. – ISBN 978-5-496-01049-8. – Текст~: непосредственный.
	\bibitem{html5}	Белик, А. Г. Проектирование и архитектура web-систем : учебное пособие / А. Г. Белик, В. Н. Цыганенко. – Омск : ОмГТУ, 2016. – 96 с. – ISBN 978-5-8149-2258-8. – – Текст~: непосредственный.
	\bibitem{MySQL} Петцольд Ч. Программирование для Microsoft Windows на MySQL. Пер. с англ.— М.: Издательско-торговый дом «Русская Редакция», 2002.  – Текст~: непосредственный.
	\bibitem{bigbook} Робинсон, JS. GET / POST Робинсон, О. Корнес, Дж. Глинн, и др.. - М.: Лори, 2021. - 1002 c. ISBN 978-5-85582-417-9 – – Текст~: непосредственный.
	\bibitem{uchiru} WEV-программирование в научных исследованиях: практикум / авт.-сост. В. П. Герасимов, В. Д. Ковалев ; Министерство науки и высшего образования Российской Федерации, Северо-Кавказский федеральный университет. – Ставрополь : Северо-Кавказский Федеральный университет (СКФУ), 2018. – 119 с. – URL: https://biblioclub.ru/index.php?page=bookid=563230 (дата об-ращения: 14.10.2021). – Текст~: непосредственный.
	\bibitem{22}	Титтел, Э. HTML5 и CSS3 для чайников / Э. Титтел, К. Минник. – Москва~: Вильямс, 2016 – 400 с. – ISBN 978-1-118-65720-1. – Текст~: непосредственный.     
	\bibitem{html5}	Голдстайн, А. HTML5 и CSS3 для всех / А. Голдстайн, Л. Лазарис, Э. Уэйл. – Москва~: Вильямс, 2012. – 368 с. – ISBN 978-5-699-57580-0. – Текст~: непосредственный.
\end{thebibliography}
